【突發】天耀商場外有人聚集

事發民建議擺撐警大行動，現在有人包圍，不間斷有人大叫「民建聯最無恥」、「仆街民建聯」等口號。

民建聯*

有冇片?